油塘紀律部隊宿舍 有人被謀殺 之後推落樓

首先 咩人最容易入到去

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

有賓妹影到

Link:

拉

黑警顛了！

收返
但下次開post放埋source

灰狗被清算中
狗嫂重係屋入面happy緊

推

疑似案發片段

冇知覺架喎

咁到底死者係屬唔屬於呢座樓呢

咦狗宿舍來喎

明顯墮樓前已經失去知覺

自殺嘅人點會腳向天頭先下?
死黑警係咪想講佢倒立花式跳樓?

點解會咁岩影到果個位

你地有冇做過警察？警察專業分析
PS:殺人放火金腰帶！

影到縮下縮下,一到位就影住,一定已經知會發生事,但點解,可能係聲,有人大叫之類

個角度...好易知係邊度影

個賓妹好危險...

點會唔知

要快d確認死者身份 區議員要做野...

推
又殺人
議員 記者做嘢

比狗打暈 再推出去

個賓妹好危險，影到晒屋企地板梳化

hey for the video recorder, you are in a very dangerous situation now, please go to your consulate immediately to seek for protection!!! The Chinese gangsters are seeking for you and your life is in critical danger!

殺人呀

回覆一定有警犬帶風向， 大家小心

明報據說佢個背囊跌咗落街先
所以驚動左保安同埋附近啲人

頭下腳上咁跌落黎同我講跳樓？？

Up

香港警察
殺人兇手

據悉，事主並非紀律部隊人員，與父親同住九龍灣區，並非高翔苑住客，至於他為何到上址，以及墮樓原因則有待調查。現場消息指，事主由後樓梯的氣窗爬出墮下，並非意外墮樓。

【高翔苑紀律部隊宿舍男子墮樓亡 CID到場調查】

==============

變態殺人黑警

痴撚線
已經去到直接帶返屋企殺
仆街港共中共！

Push

On9 自己jump架

黑警已經明目張膽地殺人

喂佢跌落嚟無知覺
四肢完全無用力

拍片人快d話比多d信任嘅人知，同最好搵定泛民議員，好驚佢會出事

唔好經常製造不實帖

方向係 lihkg變成fake news集中地

到底點解過左咁耐仲要殺人，而政府一路都唔理，
咁同屠殺有乜分別，佢一個個咁殺，幾時殺曬全香港人

無啦啦有條友隊大半個身出欄杆
賓妹都知唔對路啦

Pusj

未必係黑警,分分鐘dirty job外判,黑警配合

佢影果時已經睇到半個身係出面, 應該係知有唔妥先拎機影

On9演習嚟

已經分唔到真假...

自己跳會四肢無力自由落體咁跌落去？

狗宿死嘅一定係狗/狗親屬咩

no

認同

咪就係 班狗真係當人弱智

個人掉落去之前掉咗個書包落去
個書包有巨響所以好多人望

就係想製造恐怖 嚇到香港人唔再敢反抗

個一家人慘了

Oops!
This video was removed for violating our TOS.
If this was a mistake, please let us know.

Backup

Pish

有咩人入到警察宿舍?然後殺完人仲可以平安離去

白警被殺？

好多地盤仔都係手足

一開波已經撞左，一定唔係自殺啦

5毛

覺得黑警應該會話
你地有冇做過自殺死者？未做過點知佢唔係自殺？

殺人現場

可能係happy緊被發現

有啲似呢單

Blocked

Back up

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

push

最危險地方就係最安全地方
最令人懷疑地方就最唔會令人懷疑？

你錯了黑警 大撚獲啦你地

同你個名一樣，block得

佢撞第一下已經失去知覺
我地個覺度可能差好遠 但佢可能企好近

再講有可能有飲酒/食藥
再跌落7米 8米既地方

咁佢好危險 要小心

【17:37】警方表示，現場沒有撿獲遺書，初步調查相信死者從上址後樓梯墮下，事件沒有可疑，其死因有待驗屍後確定。
【16:55】姓郭死者下月35歲生日
【14:17】死者兩名男親友到場認屍。
【13:28】穿防暴裝束的警員到場，登上高康閣調查。
【12:23】刑事偵緝探員到場跟進調查。

屌，咁明顯都冇可疑？

推爆佢

無可疑又派人跟進調查？自打嘴巴死黑警

查都唔撚洗點查就話無可疑都好有問題

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

段片睇唔撚到

真，會知道個位

自己人

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

到底係咩人做

仲有元朗車長
k11外國人
被自殺

香港警察見人就殺!

香港警察見人就殺

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

安已不

嗰個掛住肺炎唔記得晒

推佢老母

ppppppppppppp

樓主會唔會考慮開新post整合下再推?
即日post已推啲

利申業餘推post師

up

呢單咁明顯唔可以沉呀

。

曱近平

推
黑警死全家

被remove左

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

ttps://

幫幫手簽個名
差少少10萬

香港人善忘

香港警察見人就殺
唔可以無左件事

Lm

個工人姐姐最後點

推!

點解呢個推極都推唔起
係咪滅聲得咁緊要？

推返起

推
惡人先告狀，話人偷拍？之後唔查事實？

why cant be pushed up

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

咁其實片中條友死左未?
如果死左咁死者身份係邊個?
點解好似無咩人講咁

推上去

Never forgive never forget

驚

pushhh

721

唔比沉

推呀

123

721 831 101

push, 唔好唔記得死左既人

推 上熱門

佢係俾人冇知覺推落樓

係撚屈 唔排除黑警做啦

你知真相又唔講係犯法

b

aa

你點肯定係屈，你係當時人？

光復香港

時代革命！

死黑警

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

屌佢老母仲係死因冇可疑

阿sir識玩呀
做完就返屋企

差唔夠7千， 今日截止， 簽埋佢

幫手推返上黎
團火消失緊

cls

毋忘手足

don’t ever forget

never forget what you did.
You will pay for it.

唉

PUSH
借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表
(Any platform)
(無一個齊Event, 請睇哂)
01a.
01b.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

目擊者被告侵犯私隱

lm

唔撚係掛

天滅黑警

再推

顛狗日報記者採訪相關人士, 之前被人跟蹤 推落樓梯重傷

pish

唔好唔記得

屌你黑警

推 唔好當無件事

幫手推

推！

他們是一班魔鬼！

屌

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

狗終於有武漢肺炎啦

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

等天收

推返上黎！

天滅警隊
刻不容緩

每日一推

推下

Psuh